{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001857",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014267",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 호텔 마리아"
    },
    "text": "HOTEL MARIAは総客室数35室で構成されており、案内支援言語では韓国語を提供しています。 ホテル内の全品はホテルの外に持ち出すことができません。 駐車は1部屋あたり1台基準で提供され、客室は全室2名基準料金が適用されます。 週末及び祝日の連泊の際には、貸室料金が追加され、人数追加の際には1人当たり追加料金1万ウォンが加算されます。 ただし、プールビラは1人当たり追加料金3万ウォンであり、温水プールを利用する場合は5万ウォンの追加料金が発生します。 未成年者の男女同室での宿泊は青少年保護法により禁止され、身分証明書の確認を拒否した場合は入室できません。 客室は写真と異なる部屋が割り当てられる場合があり、客室の鍵は外出時に紛失の恐れがあるためフロントにお預けください。 退室は、点検および客室清掃の確認のために規定された時間を遵守する必要があります。 HOTEL MARIAは食パン、コーヒー、カップラーメンを無料で提供し、全客室には最高級のイタリア直輸入寝具類が備えられております。 また、超大型スマートテレビ(65、75インチ)とネットフリックス、ユーチューブ無料視聴サービスが提供され、客室には最高級ヘアアイロン兼用ヘアドライヤーと最高級仕様のノーハードPC(シングルミニルームを除く)がございます。 また、プレミアムスタイラーやマッサージチェア、VIP独立式サウナ、プールビラなど様々な施設を提供しています。 プールビラの追加人数は1人3万ウォン、温水プールを利用すると5万ウォンの追加料金が発生します。 また、電気自動車の充電サービスも可能であり、宿泊施設は安城に位置しているので施設がとてもきれいで清潔です。 駐車場も広くて車の利用に便利で、社長もとても親切にしてくれます。 便宜施設としてはゲームなどいろいろ楽しめるものがあり、サウナや銭湯もいい方です。 朝食にはカップラーメンとトーストが付いていて、防音もいいですが、換気が少し弱いのが残念です。 全般的に恋人とチムジルバンを楽しみに行くのに適した満足度の高いモーテルです。",
    "QA": [
        {
            "question": "HOTEL MARIAは何階建てですか？",
            "answer": "HOTEL MARIAは何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "HOTEL MARIAの客室数は何室ですか？",
            "answer": "HOTEL MARIAは総客室数35室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "HOTEL MARIAではどの言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "HOTEL MARIAでは韓国語の案内支援を提供しています。"
        },
        {
            "question": "HOTEL MARIAの駐車は1部屋あたり何台まで可能ですか？",
            "answer": "HOTEL MARIAの駐車は1部屋あたり1台基準で提供されます。"
        },
        {
            "question": "HOTEL MARIAの客室料金は1人当たりですか？",
            "answer": "HOTEL MARIAの客室料金は全室2名基準料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "HOTEL MARIAでは連泊の際に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "HOTEL MARIAでは週末及び祝日の連泊の際には貸室料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "HOTEL MARIAでは人数追加時に追加料金が必要ですか？",
            "answer": "HOTEL MARIAでは人数追加の際には1人当たり追加料金1万ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "HOTEL MARIAの未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "HOTEL MARIAの未成年者の男女同室での宿泊は青少年保護法により禁止されています。"
        },
        {
            "question": "HOTEL MARIAでは客室の鍵は外出時に持ち歩いても良いですか？",
            "answer": "HOTEL MARIAでは客室の鍵は外出時に紛失の恐れがあるためフロントにお預けください。"
        },
        {
            "question": "HOTEL MARIAの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "HOTEL MARIAの客室には最高級のイタリア直輸入寝具類、超大型スマートテレビ(65、75インチ)とネットフリックス、ユーチューブ無料視聴サービス、最高級ヘアアイロン兼用ヘアドライヤー、最高級仕様のノーハードPCがございます。"
        },
        {
            "question": "HOTEL MARIAではどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "HOTEL MARIAではプレミアムスタイラーやマッサージチェア、VIP独立式サウナ、プールビラなど様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "HOTEL MARIAのプールビラの追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "HOTEL MARIAのプールビラの追加人数は1人3万ウォン、温水プールを利用すると5万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "HOTEL MARIAでは電気自動車の充電サービスが利用できますか？",
            "answer": "HOTEL MARIAでは電気自動車の充電サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "HOTEL MARIAの場所はどのような環境ですか？",
            "answer": "HOTEL MARIAは安城に位置しており、施設がとてもきれいで清潔です。駐車場も広くて車の利用に便利です。"
        },
        {
            "question": "HOTEL MARIAの朝食には何が付いていますか？",
            "answer": "HOTEL MARIAの朝食にはカップラーメンとトーストが付いています。"
        },
        {
            "question": "HOTEL MARIAの換気はどうですか？",
            "answer": "HOTEL MARIAの客室は防音が良いですが、換気が少し弱いです。"
        },
        {
            "question": "HOTEL MARIAはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "HOTEL MARIAは恋人とチムジルバンを楽しむのに適した満足度の高いモーテルです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 642,
        "QA": 898
    }
}